放心，我地陪審團一定會支持浸大會長！

由呢日市民既反應得知，七人陪審團一定唔會比佢入罪

警察既如意算盤打唔響

[形象工程] 我們不是暴徒

如果有巴絲之後比人選做陪審團，記得公平公正

推

push, 比多啲未來陪審團睇到

十連

9

都唔撚係刑事

區域法院處理由裁判法院移交的公訴罪行。公訴罪行是可循公訴程序審訊的刑事罪行，由法官單獨或會同陪審團審理。區域法院法官則在沒有陪審團的情況下單獨進行審訊。

區域法院可審理除謀殺、誤殺和強姦外的所有嚴重刑事案件，可判處的最長監禁刑期是七年。

陪你老母

8

即係民事案件？ 唔明

律政司可以令單案去高院嫁

Possession of offensive weapon 一般係裁判法院級別？

十枝會唔會嚴重啲？

岩岩睇左 最過唔多過三年？
應該無得多幾條就送地院架？

利申： 唔識法律

不過我屌 咁都告得入 香港唔洗送中條例都變撚左中國

觀星筆Challenge